關於影相問題,咁樣做係咪會好啲！？

大家有冇諗過整banner，提一提啲街坊唔好影相
唔好一嚟就屌老母，可能有啲街坊其實只係想影大圍相，宣傳下.
咁樣觀感會好啲，爭取更加多民意支持。

同時和理非既手足亦可以上橋巡下，睇下有冇藍絲班撚屌係影人大頭相，有就要制止佢地

尋日，荃灣夢遊見到班藍絲影大頭

最後，麻煩大家衝唔衝都一定要帶口罩。保護好自己。

sorry for 199

自推

推

有冇人

理下我啦